那天晚上，我不止一次想起了后一种恐惧。单身犹太人最疯狂的约会之夜，槲寄生被丢弃拍照| Emily Shire | 2014年12月26日| DAILY BEAST
在后两种情况下，他们的眼睛表现出更多的专注而不是乐趣，就像今晚是一份工作。单身犹太人最疯狂的约会之夜，槲寄生被丢弃拍照| Emily Shire | 2014年12月26日| DAILY BEAST
前者由巴勒斯坦权力机构控制，后者由以色列政府控制。在希布伦，以色列的黑暗之心|迈克尔·托马斯基| 2014年11月21日|每日野兽
前者相信国家作为提供者的作用，而后者则倾向于铁腕治理。第一次世界大战如何制造大屠杀| J.P.O'Malley | 2014年11月21日|每日野兽
问题是，他疏远了教皇庇护六世和庇护七世，后者被他逮捕了。拿破仑是一个炸药独裁者| J.P.O'Malley | 2014年11月7日|每日野兽
伍德伯里夫人用油彩和水彩画；后者是风俗场景，其中有几个荷兰题材。从公元前七世纪到公元二十世纪的女性美术作品|克拉拉·厄斯金·克莱门特
没有前一种性质，对过去的了解是没有建设性的；没有后者，这是骗人的。思想的珍珠|成熟M.巴卢
后者踩了前者的脚趾头，于是前者威胁要将后者“踢出机舱”。《奇闻轶事》和《趣味预算》|各种各样的
不要把你的心交给悲伤，要把它从你身边赶走。记住最后的结局。《圣经》，杜埃·莱姆斯版本，多种多样
他在贫困中度过了晚年，快结束时，他被关在疯人院里。《每日历史与年表》乔尔·蒙塞尔